［重要］ 大紀元訪問一位元朗伯伯嘅片

啱啱喺YouTube睇咗條大紀元訪問元朗一位伯伯嘅片
講佢睇到個事發經過，何君堯握手時嘅對話
仲有元朗現時個社會狀況等等
條片都有20幾分鐘，睇曬之後諗住share
但已經搵唔返，連記錄都冇埋，有冇人有backup到

推

留名

diu YouTube一播完條片就load下條片
cap圖都cap唔到
然後成條片憑空消失

頭先睇左一段仔
見到呢個post想翻睇已經冇左

開左....仲播到.....研究下睇下錄唔錄到先

靠曬你
我用web版睇到個記錄，但已經開唔返

whatsapp share過條link再禁已經冇左

10分鐘前睇完 依家都開唔到

睇左，大紀元個個？

唔知有冇醒目巴絲backup咗先
希望只係大紀元只係想再edit先放出嚟

Desktop 岩岩開始錄緊 半個鐘後應該ok

yes，20幾分鐘
一路沖涼一路睇
沖完涼咁啱睇完
YouTube load下條片就睇唔返

this

靠師兄了

重要証據

Btw 呀叔怕唔怕呀 出哂樣

怕伯伯比人滅聲
佢都幾清醒

我諗佢都做好曬心理準備

this[/quote]

睇唔到啦

感激師兄

睇緊.. 臨尾個PART.. 又係CCTVB